# Nyhedskanaler - InfoSec

[Version2](https://www.version2.dk/it-nyheder) - Dansk ITsec nyhedskanal

[Infosecurity Magazine](https://www.infosecurity-magazine.com/news/)

[Linkedin feed](https://www.linkedin.com/feed/)

[Learning resources (Google Sheets)](https://docs.google.com/spreadsheets/d/12bT8APhWsL-P8mBtWCYu4MLftwG1cPmIL25AEBtXDno/edit#gid=937533738)

[Bleeping computer](https://www.bleepingcomputer.com/)

[CFCS trusselsvurderinger](https://www.cfcs.dk/da/cybertruslen/trusselsvurderinger/)

[ComplianceTech](https://pro.ing.dk/compliancetech)

[CVE hjemmeside](https://www.cve.org/) - Tracker kendte sårbarheder, der er rettet

[Computerworld](https://www.computerworld.dk/) - Dansk computer nyhedsmagasin

## Reddit

[Cyber sec subreddit](https://www.reddit.com/r/cybersecurity/)

[NETSEC subreddit](https://www.reddit.com/r/netsec/)

[Sysadmin subreddit](https://www.reddit.com/r/sysadmin/)

## Twitter

[CFCS SITCEN twitter](https://twitter.com/cfcssitcen)

[FBI twitter](https://twitter.com/FBI)

[Infosec twitter](https://twitter.com/infosecedu)


